豆 豆 次 女 沈 日 性 感 現 身 藝 術 展

邱淑貞14歲的二女沈日五官上就相對似爸爸沈嘉偉多一點，昨日，她在IG貼了一張去睇Art Basel的相片，以黑色cropped背心、短裙及波鞋打扮，露出腰及大腿，大騷青春少女氣質，作為家姐的沈月就留了心心圖案給她，而作為Auntie的上山詩鈉就留言「Beautiful」，而有份與沈日同行的鍾鎮濤二女鍾懿就留言「wow fittie」讚她身型好。

又殺連登仔億萬精兵

痴撚線
好想中出

最左邊位

左邊上山詩納個女靚得多啦 講輪廓 邱淑貞兩個女根本好平凡 只係兩個肯露肉姐

高清版

不能再同意

Just want lo mo

Hilary?

佢契爺王晶幾時揾佢拍三仔

大女好似正好多

點解唔同咗樣 特別係鼻頭

大女堅靚喎 攞足晒媽咪啲基因
係二女爭啲

Yes!靚好多囉 同埋勁有氣質

似老豆…完

如果唔係有父蔭 佢邊會對自己咁有自信

老母正好多

浪費左老母基因
between it佬對眼都大，點解佢對眼咁細

It佬後生個樣都唔差

我可以

第一張好似d農村大媽

屌佢老母

處嗎

沈日會唔會好葡萄佢家姐？

似老豆完全第二個樣
唔靚

依加啲傳媒逢係星二代都話型男索女

3母女擺埋都係覺得豆豆最好

exact7ly

下面嗰張左一有特色過右一

唔拍埋睇都唔知分別咁大
當初話Hilary係最索星二代, 我心諗做乜對眼咁怪,好似唔夠訓咁, 個五官組合邊忽靚, 何來最索
但佢真係越睇越襟睇, 又有氣質, 成個人好有特色同埋辨識度好高
唔似啲一眼望落去嘅「靚女」, 睇睇下發現好似倒模咁, 啲眼耳口鼻好熟悉, 啲打扮完全無個人特色
年紀大左反而越鍾意啲有特色有味道嘅靚女

有得屌都唔撚屌

真厚道

留返隻豬俾我，我就發

沈判日

沈年去左邊

家姐咁靚自己咁柒係咩感覺

壞掉了

不如細妹改名做沈殿霞算數啦啦

仲保唔保到個處

仲洗問？

屌佢家姐

真心腳粗成個男人咁。。。

家姐時靚時唔靚 媽媽就真係零死角

應該已經鬆撚晒啦

應該係相問題

阿媽基因贏唔過阿爸啲基因
次女似阿爸

上山詩納個女好靚

鬼佬高大J大
點會比低等黃種人屌

個二女成隻豬咁

好柒，留返比連登仔

點解我覺得有啲似齊昕

冇乜氣質咁

大家唔駛排隊

呢d星富二代

多數食洋腸

醜

鬼妹仔性格14歲就冇啦

幾正，不過俾阿差中出左

二女可以話同豆豆完全無關
兩母女完全唔似樣

過多幾年睇下細女點

難離難捨

有D似愛回家三姨

下面個張好似三十幾歲

左>右>中